打工既同我入黎啦！

如果返工有國樣野令到你地條氣唔順，收工仲會唔會諗住件事

會

睇下咩事先

唔會
工作上嘅應該留係工作時間
收工之後應該happy下
聽日返工先嬲

係人都會犯錯，公司冇蝕$就少事啦。睇你係為啖氣，定學醒左。加油